LIHKG post 同post 既分格線可唔可以白d

利申IOS
個Mon暗少少就成日click 錯同睇錯post

我成日㩒錯post 唔知點解

因為以前係post名上面 username 下面 所以哦位會就錯左

我都成日襟錯。